﻿001	（…って、エマ結局来ない！）
002	（もう、また寝坊してるのかな、エマ…<br>バイト詰め過ぎなんじゃないの？<br>無理しすぎちゃだめだよって言ったのに…）	VO_noah.noah_sys_0012
003	（…起こしに行けばよかったかなぁ）	VO_noah.noah_sys_0022
004	ということで、じゃあ…ノアさん！
005	！　は、はい！	VO_noah.noah_sys_1047
006	実技の前に、まずはお手本を<br>基礎理論がしっかり頭に入っている<br>ノアさんに見せてもらいましょう	VO_stknightf.stknightf_sys_0008
007	お願いできるわね？
008	あ、はい	VO_noah.noah_chara_1005
009	（魔法は正しい理論に沿って<br>規則通りに正しい手順を踏めば<br>必ず結果になる…）
010	…よし、練習通り	VO_noah.noah_sys_0007
011	（…あぁ、ちゃんとしていることが<br>正しく報われるのって<br>なんて気持ちいいんだろう！）
012	うん、いいわね<br>さすがノアさん、完璧よ<br>じゃあ皆もやってみましょう	VO_stknightf.stknightf_sys_0008
013	上手く魔法が出せたら<br>今度はモンスターを使っての<br>実技演習に移りますからね
014	は～い！
015	うう～ん…えいっ！<br>あれ…上手くいかない…なんで！	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0012
016	全然出来ない！　難しすぎるよ～！<br>こんなの優等生しか出来ないんじゃない？	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0017
017	優等生ねぇ…でもさぁ、<br>ノアってすぐ怒るし融通利かないし…<br>マニュアル通りじゃないとすぐキレるじゃん？	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0010
018	わかる。本戻す場所ちょっと間違えただけで<br>めっちゃガミガミ言われたし…<br>優等生かもしれないけどあれはないよね～！	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0037
019	…………
020	（…皆が皆、好き勝手な場所に戻したら<br>本棚がぐちゃぐちゃになるじゃない<br>せっかくちゃんと番号があるのに）	VO_noah.noah_battle_0019
021	（優等生だからなんだっていうのよ<br>規則があるのに、守らない人に<br>とやかく言われる筋合いなんてない…）	VO_noah.noah_sys_0022
022	（私は間違ってないじゃない<br>私は正しい…私が正しいのに…!!）
023	ノア、おはよー！	VO_emma.emma_sys_0007
024	なんで朝から眉間にしわ寄せてんの～	VO_emma.emma_chara_1001
025	え、エマ？<br>…ちょ、ちょっと、見えない！<br>メガネ取ったでしょ!?	VO_noah.noah_sys_0025
026	うん、取った！　だって…	VO_emma.emma_sys_0005
027	は？　えっ？　なんで？<br>恥ずかしいからやだぁ…！<br>エマ、ほんとに見えないから返して…！	VO_noah.noah_sys_0050
028	…あ、やば<br>はい、ほら、メガネメガネ！	VO_emma.emma_sys_0027
029	キャー！　モンスターの檻が！	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0043
030	グギャアアアアア！	VO_Mwolf.Mwolf_battle_0028_a
031	あーもう…<br>もう、なんなのよ!!!	VO_noah.noah_sys_0016